唔明白點解要阻止其他人想做既野

由一開始，就無大台，每個人都有個人意志，做自己想做既野。

宜家唔係講緊警察扮示威者，係公安扮示威者，係嚴重違反一國兩制。

已經有警察射盲女仔眼，有手足比人斬，警黑合作，拉完黑社會，放人，射我地唔係無試過和平遊行，有2百萬人遊行，政府有回應五大訴求？民意？如果只係打幾搥，就放棄，接受晒上面，黑社會打人，警察濫捕，射盲人眼，呢啲民意要黎都無用。

香港人認清你地面對緊啲咩。

利申：我覺得打死個公安都都無問題。比其他知道後果。

推

唔洗形象？
唔該睇下日本赤軍係點失敗

黑警苦肉計，唔使你教

真，咁搞只會勇武退出機場

係鏡頭前係要有底線架

我想你明白 點解和理非日日比勇武屌 都冇人覺得勇武係割席 但點解和理非一有小小批評 又唔係報警拉你 自己人打自己人 勇武就要起曬鋼話人割席

過去兩個月，夠和平，有無爭取到五大訴求

有冇睇清楚我講咩呀

係咪一定要係鏡頭前做？

梁天琦：暴政有無底線？咁點解勇武抗要有底線

鏡頭睇唔到我話知佢俾外星人捉撚左去秘密實驗
係鏡頭前咪撚做呀

支持打既唔支持打既都好，全部同我入哂黎

緊急，如果再有鬼比我地捉左做戰俘，應該點處理

連黑警都識暗角打人避記者
點解香港人唔識
大家明明平時對鏡頭咁敏感

如果有個年輕女公安，前線見到覺得幾靚，即場係鏡頭前強姦左佢，你點睇？雖然係假設性問題，但希望大家都思考一下...

核爆都唔割！
今日打一隻支那狗就分化？
屌你老母你同白絲港豬有咩分別？
你老母臭閪無病啊？

唔係仲覺得民意幫到手啊？
啲白絲會唔會因為今日件事企出嚟啊？
佢地最撚多咪又係9 up 一下
有撚用咩？
民意無撚用架啦 今時今日！

鏡頭前唔打都岩，我希望香港人認清面對緊既既係一個依靠和平非暴力，永遠都唔會爭取到任何野既強權

兩回事

勇武唔係本身就應該退出機場？

轉貼巴打分析

派一個公安、一個記者，再夾埋幾個牛屎飛做一場戲
咁聽日大陸就會全部播呢啲片
大陸人就會好憎香港人
因為中共最驚就係大陸人支援香港人

有人屌你老婆你係咪唔阻止

如果有手足係基佬想玩雞姦公安呢？

唔該你認真睇下
衝動係贏唔到

[緊急關於機場]所有人入黎推呢個post 係所有人!!!! 機場呢局仲救到

可唔可以唔好令文宣手足難拆？
要做嘢可唔可以唔係鏡頭前做呀？
有冇鏡頭對你做嘅嘢冇影響
但個畫面就唔好睇呀
有啲嘢可以收埋啲點解唔收係要俾人睇？

又話唔割 又話無大台 宜家做左啲野唔岩你心水就趕撚住割

大陸無限多假新聞，就算你唔打佢，一樣作到其他新聞，會相信呢d新聞既，要佢地支持所晒氣

唔好推
善用不推文回覆

[緊急關於機場]所有人入黎推呢個post 係所有人!!!! 機場呢局仲救到

低能，醒下好無！！害死成個運動

係，又話核彈都唔講

疑似3毛帶風向
善用不推文回覆

[緊急關於機場]所有人入黎推呢個post 係所有人!!!! 機場呢局仲救到

做檢討啦手足，唔好輕易同其他人切割，和理非都係手足嚟㗎

程度當然有唔同
但我想講嘅係，做人係要有底線

唔係一句大家尊重前線就好似咩都得
身為前線，要自己提醒自己
要記得黑白分明，良知

我唔明？咁應該點？繼續靜坐？和平示威？

全世界睇住
大家都知係無實際幫助
但同樣冇人知其實有幾多政權等緊踩多腳

睇左未？
有咩高見？

[緊急關於機場]所有人入黎推呢個post 係所有人!!!! 機場呢局仲救到

你咪做你要做嘅事囉，人地做和平示威都唔希望有人阻撓佢啦係咪

咪撚再推

樓主冷靜啲未？
出返去做檢討啦。

衝動撚冷靜啲啦
睇下啦
咪害死香港

[緊急關於機場]所有人入黎推呢個post 係所有人!!!! 機場呢局仲救到

冷靜左，出去做檢討。

吹太大

請停止任何失敗主義及分化行為

善用不推post功能

不分化 不割蓆

你覺得勇武會留係屋企做冷氣軍師咩？咁佢仲點會係勇武

唔可以打人
更不可以打死人

用返大陸招數對佢

但依加明顯輿論幾大都好 冇外國幫根本係圍內打飛機 要贏要靠經濟戰 係和理非做到既野黎

我明大家好嬲 我都好嬲 但要沉住氣 保住每一位 用香港人最多既野 $$$$$ 去贏